想J K-POP D腳

有冇邊團/youtube channel 介紹下

momoland nancy

Sistar

Gfriend eunha

Iu for sure

MOMOLAND JOOE

IU FOR ALL
source: 李知恩圖報

BLACKPINK JENNIE

momoland yeonwoo
有沒d大脾沒咁粗

Gfriend sowon

agger

nancy屎忽就正, 腳一般

咩名

放開我家乳豬~~~比我黎

舊菜

仆街。
咁都知

Ho ball

twice 娜璉

more